億京荃灣新盤映日灣價單已出

大家點睇?

SHARE

價單呢？

補link:

有4球以下WO~好多人衝

折實價？

樓價日日跌啦喂

一房五球

訂價ONLY

傻闣咁既時勢仲買

抵玩

揾食死撚開啲啦 狗

有樓快D賣喇,解放軍落緊黎

元朗老閪咁遠1房都賣五球幾...買家DUP緊春都似

連天台先咁貴炸

非天台單位

瑧頤
290呎
已售
$512萬

有冇光豬價

dum心口

最平果間一房好似$5,271,000. 樓上agent話5球就得 即係至少有5%

有興趣買嘅人可以去問吓做開工程嘅人
究竟億京幕後老板班底係咩人
假設長江收你10蚊比返５蚊野你

當然非自住嘅而又認為個市點都會升嘅就可無視以上考慮

用兩房價錢計就-7%

7% OFF

抵喔

好危險呀荃灣 黑社會斬人呀

【新盤戰報】元朗瑧頤已上樓書 開放式單位最細230呎 入場費4球
【新盤搶客】OMA OMA加推開放式單位 入場費361萬

荃灣西2百零呎開放式381萬?

巴打可唔可以講多啲 唔太明

荃灣黑社會咁多
你住啦

最平個單位喺最低嗰層，開個露台俾你呼吸新鮮廢氣

佢地班底由好多精打細算既工程老板合夥
比長江更'精明', 我諗你明

噪音同空氣問題都應該好嚴重
下面條賽道D車NON STOP

空氣都幾差

仲衰過長江咁癲

好多二線發展商都衰過長江

海日灣果堆仲大賣

長江係擺明cheap精
巴打除考慮買價外最好考慮埋reselling price
升市未必太大影響
跌市如果要放準買家好多會諗藍籌屋苑

去返隔離po集中討論啦

睇落啲料唔錯
之後係點係唔知

出左攻略圖啦

需要資料或入票

荃灣有黑社會打人既...唔考慮了

呢個時候真係有人接貨？？

荃灣區AA
屋村仔出身，想上樓盡幫
萬事有商量，幫過好多巴絲有個安樂窩

大把人買啦

良心aa，Tg佢
全部巴絲一律回9成

講開又好似係，仆你個街依家新樓仲邊有人用瓷磚地板，間間都油木地板，呢間閪野連呢d都慳